個個去哂講唔撚啦更既台灣選舉，連儂牆手足已成condom

勁撚多狗 手足們好危險

完全無人支援

台灣選邊個關我撚事咩

台灣關事，但香港自己事都緊要，而家選完啦，要重回正軌

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

唉，灰撚到仆街，痴到仆街，你班友就去理光頭佬。

痴線佬🤫

連登仔：台灣重要d 香港已死 要守住台灣

連登時事台 台灣先係主線 香港係副線

今日中午到而家 9成關於台灣

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)